Google facebook海底電攬完工 基於安全考慮不會連接中國及香港

正，就係要呢d

hong kong兩個英文字多左，唔經china已經得

大家一齊打國際線，twitter, 打番自己個屋企番黎

好在google 喺香港起唔成data center

支持

要是在香港起海底電攬
全世界都要被送中了
明智決定